# Korrekturempfehlungen
Mergesort ist implementiert und funktioniert.

Bonus: Rekursionszähler ist implementiert und funktioniert.
Weich für Bonus: Rekursionszähler weicht um +-1 ab von der Referenz. (bei 0 oder 1 angefangen bei reset?).
